[黑色五毛警告] 有人想將風向帶去林鄭到，用林鄭下台解散運動

有人想將風向帶去林鄭到：
文宣組又被人起底 警狗已上門拘捕手足喇屌

用林鄭下台解散運動：
五大訴求不斷比人帶風向改緊

依家嘅五大訴求係梁義士係7月1號立法會宣布嘅

冇真普選，香港一日都唔會有好日子過，只會有林鄭2.0、3.0出現。有真普選，選出真正為香港人嘅特首，先係呢場運動嘅核心

推,成報已經吹緊

agger 林鄭根本機械人嚟，要佢落台有鬼用咩

雙普選 之後 中共就無香港話事權？

推

啱啊 淋病下台 然後雙普選

五大訴求都冇柒婆下台

阿娥係手足黎用緊暗黑兵法幫我地

兩個post都on9
林鄭一走我地凝聚力一定下降
而家中共死攬佢根本係為左面子

幕後操縱警暴既係中聯辦

換過個傀儡根本無解決問題

我講你知點解宜家應該打文宣戰

好似吹左好耐 林鄭仲係生勾勾

換林鄭=新傀儡上場
好彩既話可以懲罰到721同部分濫權警察
但新屋嶺831同其他比警察濫權過既人根本就唔會有仇報
講林鄭下台=解決既一係on9一係鬼

好肯定下台都唔會散
幻想下就得

搞公投啦...

推 對準中共